太子站死左義士無屋企人架？

如果太子站死左義士點解咁耐無人出黎講，無屋企人架？

身邊有人唔見左既，快d出黎開post喇！